[求指教]全民豬咀眼罩?

利申和理非
發夢時覺得就算係和理非都不能避免tg影響
一射得多tg
就增加左FA負擔
而且一驚就散得太快
知道豬咀珍貴當然優先前線
但覺得最低限度都買個泳鏡保護自己
受tg影響度下降 大家都可以企耐啲保護前線
袋住泳鏡豬咀只係保護自己
應該告唔入?
增加防具普及性對前線都有好處?

Pish

Push